
---  
[source: シティーハンター 1.栄光なきテンカウント!の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3074)  

1.かっこいいなぁー スケべで少しドジでマヌケだけど しめるときは締めて最高にかっこいい冴羽獠！    2017/08/15  


2.かっこいい    2017/08/15  


3.久々に読んだが初期は槙村いたんだったな。懐かしい。全盛期の遼はスコープ要らずで的確に的射れるとか凄過ぎるな。そんで男の依頼も受けて、モッコリも無い清純だったな(笑)    2017/08/15  


4.懐かしい！やっぱり初期が好きだったなあ。 無料で読めるとか最高。    2017/08/15  


5.これ、責任感じてジョーみたいになるんじゃ...    2017/08/16  


6.アスファルト タイヤを切りつけながら    2017/08/17  


7.昔のジャンプって今のジャンプと違い、巻頭カラーはカラーページとパートカラーにしていたね！ 時間がないので全話は今回読まないですが、また再配信されると思うから、読めれるところまで読むね‼︎    2017/08/17  
以前的Jump和现在的Jump不同，卷首颜色是彩色页和部分颜色！因为没有时间所以这次没有读全集，不过我想还会再配信的，所以要读到能读的地方！︎

8.獠と香、劇場版シティーハンターの製作決定、おめでとう！おかえりなさい！！    2018/03/21  


9.へーこんな凝った殺し方してたんだ。知らなかった。    2018/04/02  


10.ひぃ〜！最後かっこ良過ぎません？笑    2018/07/08  


11.たまりません(๑˃̵ᴗ˂̵)    2018/07/15  


12.久しぶりに読んだけどやっぱり冴羽獠カッコいい    2018/10/08  


13.昔から知ってはいたけど読んだことがなかったシティーハンター。試しに読んでみたら、これはおもしろい！！2話以降も読んでみよ〜    2018/12/18  


14.友達が面白いと言ってたので読んでみたら面白かったですね。はい。これからも読み続けたいですね。    2018/12/30  


15.アニメが面白かったので原作も！いいですねー    2019/01/14  


16.祝映画公開！映画次第でアニメ復活も夢じゃないそうですね？！ キャッツとの共演も楽しみです！    2019/02/08  


17.獠ちゃん最高    2019/02/11  


18.劇場版シティハンターみてきました！ いやー面白かったー！ 続編楽しみにしています！    2019/02/11  


19.シティーハンターって殺し屋だったんやな    2019/02/13  


20.ヤバイ！泣いた！    2019/02/17  


21.ラストまで行ったので、読み返し！ 何度読んでも飽きないわぁ    2019/02/21  


22.はい！私も読み直し組ですwww  いやーホントカッコいい。そして槇村の存在が嬉しすぎる。映画のエンドロール泣いたよー！それにしても30年経っても沼。こりゃ一生沼だわ。    2019/02/23  


23.映画公開記念！！ アニメは昔も今も、CHを愛してやまないスタッフと声優さんとファンの思いが込められ作り上げた最高の作品でした。 そんなシティーハンターの原作者、北条先生に尊敬と感謝の意を表します！    2019/02/25  


24.獠かっこよすぎる    2019/03/03  


25.もう一回再配信して下さい。お願いします。    2019/03/07  


26.第一話が、カッコ良すぎンねん。 もったいない。    2019/03/07  


27.自宅に全巻持ってるんだけど、みんなの感想聞きたいからここにも来ます！ 今読んでも本当に色褪せない名作！    2019/03/16  


28.何十年たっても名作は色褪せないね。最高だわ    2019/03/18  


29.最高‼この話も。めぐみさん儚く美しい人ですね。    2019/04/02  


30.久々にアニメと原作を読み直してます。アニメだとラストシーンのセリフが違います。こっちの方がいいなー。    2019/04/08  
好久没看动画和原作了。动画中最后一幕的台词不同。这个比较好啊。  

31.もし次開放される時があれば、読み切り2作も追加して欲しいです。    2019/04/09  


32.やっぱり面白い！冴羽獠は永遠に憧れるHEROです。    2019/05/02  


33.懐かしいなあ(´▽｀*) パートナーアニキだったの忘れてた    2019/06/16  


34.今見るとチャンピオンは自分が殺しちゃったって勘違いしそうで、ちょっとかわいそうだw    2019/09/25  


35.槇村とのシティーハンター の初期は完全に殺しの依頼もうけて、殺してたんだな。香がパートナーになって依頼は基本的に女で仕事はボディガードになった。男の依頼はヤバイのが多いからね。    2019/11/19  


36.獠がモッコリを報酬にするのは、依頼人を自分の女（という獠にとっての設定）にする事で、命をかけて自分の女を守るということを自分に課すため、という説を見たことがあるな。なるほどと納得した。    2019/12/02  


37.不朽の名作と名高いこの作品、満を持して読み始めたのだけど、かっこいいのは期待できるんやけど、時代柄仕方ないとはいえこのままのノリで性暴力が続くようなら気分が悪くなってしまうから読めない…残念…    2022/03/31  


38.確かに今の時代読むと色々気になるのはわかります、でもそれを超える面白さ、文句なしのかっこよさがあるのでぜひ読んで欲しいよー。映画化決定おめでとうございます！    2022/04/10  


39.香がいない！なら1話で牧村デスで香と出会うのかと思ったらそれも無かったwwお話はカッコよくて面白かったけど！(笑)    2022/05/01  


40.ラストで頭の中にGET WILD が流れるー。最高だよなぁ。    2023/01/22  


40.初めて読んだけど、ゴミセクハラが無理だわ、キモい そういう時代とはわかってるけど昭和って感じ    2023/01/15  


41.犯人の狙撃後の描写が除皮質硬直でリアルだった    2023/06/17  


42.うん、やっぱりシティーハンターは初期が一番好きだ    2023/09/08  


43.劇場版新作公開を機に全話再読中です！序盤はハードボイルドでしたねー　段々ハートフル＆ラブコメ要素が増えてくる変化もまた面白いんですよね。アニメしか知らない方も原作はぜひ読んでほしいなぁ〜    2023/09/12  


44.この頃の方が味があって良いんだよな    2024/04/28  


45.槇村とのやり取りが好きだったなぁ    2024/06/26  


46.初期の頃はシリアスが多めでしかも容赦無く人が◯んでいたのね。 やはりパートナーが槇村から香に代わってから作風が変わっていった感じかな？    2024/08/18  






---  
[source: CITY HUNTER English version 1.The Inglorious Ten Count! コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=21871)  

1.シティーハンター英語版いいですね～🎵楽しみながら勉強になります。ダラ～ンがスランプだったり、何より「狂ってやがるぜ」のところがクレイジーじゃないのに驚きました。    2022/03/23  


2.RYO!  ♡U so much !!    2022/03/23  





